老豆搵仔報喜 手足家人報憂

出面打生打死 過千人被捕
手足家人點好 佢哋親人入硬暴動
就係你地要守 on99打陣地
到走到 居然報喜
admin 班撚樣係咪係外國平衡世界
睇住個直播 都知出面咩環境掛
心重唔沉重嫁咩？ 又話兄弟又話手足

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

呢個分化有d低級

好撚嬲，我地手足就condom

good afternoon sir

分化撚收皮啦

明既明既
Sir,仲未放飯呀？
Anyway 我地唔割呀！

應該互相檢討 而唔係係咁屌之前嘅失誤 應從錯誤中學習。咁樣屌黎對場運動無意思 只會越來越多人放棄。運動就會完。

拉

唔好再嘈 再嘈唔update資料

不分化

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

唔岩聽就 分化 拉 sir

仲有無其他 可以駁吓

等班admin反省吓 都唔得？

上面 個班係咪老豆搵仔裡面D admin
定fans

你睇下，不分化真係害撚死人

上面個啲動動腦啦
人地話係外國睇直播啊

老豆搵仔 救我team人啊 說好的不割席呢
救完 報喜
其他人呢 你地加油 拜拜

是日風向 分化老豆搵仔

又分化

你地d留言真係好悶 又係分化又係拉

可以唔可以反駁下姐?

hi popo

阿sir好驚?

報喜唔係意在同我地講有關會會羸咩
12點果陣完全攻唔入去真係有啲心灰意冷喎

因為知道係事實 點反駁？

分化之鬼
所有人都預知到自己既決定係岩定錯
阿Sir你都預唔到自己會讀唔到大學要讀偽進啦

唔係用報喜掛 咩野叫喜呀
11.17 拉既人 都過左佢team人啦掛
已經唔講11.18

報平安 再鼓勵大家 先係關心自己手足 當大家兄弟
而家咁 同食人血饅頭有咩分別 消費手足

重要 大把法律意見你留係裡面又好 0裝出黎物都唔答又好
popo都好難告得入你暴動 出面d手足就唔同啦
現場拉入硬 喜物撚野喜呀

今日風向:狂鬧老豆揾仔

雖然老豆搵仔今次態度批評
但使唔使今日咁多個post都講佢哋
今日5毛風向係分化老豆搵仔？

Pull

上面幾隻狗想玩分化，大家記得block
咪撚比啲毅進曱甴帶風向

放完飯分化開心嗎

收皮啦毅進曱甴 我屌你老母

人地有自己既人走得甩而開心係人之常情啦
最尾都叫大家唔好放棄繼續救人
咁你仲想點

咁你又真係分化 又真係要拉 所以咪個個都係同一個留言囉

而家錯左 洗唔洗出黎道歉下
龜縮?

唔係預唔預知問題 11.17 已經拉左好多人
到11.18 你條team出到黎
admin 你係平衡世界有心情報喜
個下有無諗過 已經拉左既兄弟同出面仲打緊仗既人
如果有當大家係手足/兄弟 唔會咁講

你諗下你自己獲釋 但你屋企人要入去坐
你會唔會報喜?

我係阿sir 我永世帶綠帽 不得好死 而且香港革命成功 中共滅黨

係啦係啦，乖啦屌你老母，二千個手足換你條team，唔撚屌得呀依家屌撚到你仆街添呀

辛苦哂風向狗
加油呀仲未分化到
開ot啦

魚唔係咁釣嘅，唔割呀

救到一個得一個，老豆搵仔條team都係手足，報一報振奮士氣有咩問題？

做錯我都唔撚割

一味叫人鳩衝乜撚野計劃都冇，冇撚左兩千個仲要唔撚識檢討，垃撚圾到

得啦得啦 老豆搵仔護旗手

點解唔用理據 屌到我無聲出

就係識 分化 拉 sir

afternoon sir!
拉

睇返我留言 應該報平安 唔係報喜
自己手足為自己打生打死 被捕
先出到黎 我本人就報唔到喜囉

分化真係低能

收皮啦狗

明白手足心情，只係人非聖賢，一句半句用字有差，唔做都做左，減少用屌嘅語氣，提醒就OK

收皮啦mon po 狗

good morning sir

報喜有咩做得唔啱？起碼可以激勵士氣等其他人知仲有機會走
佢地又唔係報完喜之後就唔做野唔再幫入面嘅手足
呢個分化係真係有啲低招 再學下啦sir

不如試下分化星火

拉

歡迎提出任何實際意見，但開post單純指責就block硬...

拉

做咩姐樓主

低級分化示範

食人血饅頭 消費手足

可以 唔打粗口字

不分化，佢係有做錯，但有人走得甩係好事既黎既，啲狗以為咁可以起晒老豆揾仔channel admin既資料，睇黎佢地依家應該嬲到爆

佢d 人就係手足 我地d 人就唔撚係手足

第一個block你先

係咪用字問題都要開個 post去指責？然後要求佢道歉？如果你真係同一陣線嘅，請不要小事化大

Good afternoon Sir

無可能啦 事前將手機燒做炭再打散 隨圍掉
我都想知POPO 可以點搵到料

樓主做咩唔應呢個嘅？

多謝手足體諒大家都為同一個目標，冇必要劍拔弩張

分化狗

低級分化